[TREASURE MAKER] TREASURE討論區 (52) 五年後YG Rookies有望再轟襲MAMA分獎禮

FIND Y음UR TREASURE!

TREASURE （韓語：트레저），是韓國YG娛樂於2020年推出的12人男子音樂組合，於2020年8月7日出道，成員包括崔玹碩、朴志焄、YOSHI、金俊奎、MASHIHO、尹材赫、ASAHI、方藝潭、金道榮、HARUTO、朴炡禹、蘇庭煥，12名成員均由選秀節目《YG寶石盒》選出。官方粉絲名稱為 TREASURE MAKER。

官方IG帳號:
官方TREASURE STUDIO IG帳號:
官方Twitter帳號:
官方TREASURE MAKER Twitter帳號:
官方YouTube帳號:

音樂作品

《THE FIRST STEP》SERIES

1第一張單曲專輯作品《THE FIRST STEP: CHAPTER ONE》

發行日期：2020年8月7日
發行：
1. BOY TITLE

2. 들어와 COME TO ME

同名實體專輯
TREASURE - 1st SINGLE ALBUM ‘THE FIRST STEP: CHAPTER ONE’ (BLACK & WHITE VER.)

實體專輯發行日期：2020年8月13日
收錄：
1. BOY
2. 들어와 COME TO ME
+ BOY Inst.
+ 들어와 COME TO ME Inst.

*************************************************************

2第二張單曲專輯作品《THE FIRST STEP: CHAPTER TWO》

發行日期：2020年9月18日
發行：
1. 사랑해 I LOVE YOU TITLE

2. B.L.T. BLING LIKE THIS

同名實體專輯
TREASURE - 2nd SINGLE ALBUM ‘THE FIRST STEP: CHAPTER TWO’ (BLACK & WHITE VER.)

實體專輯發行日期：2020年9月22日
收錄：
1. 사랑해 I LOVE YOU
2. B.L.T. BLING LIKE THIS
+ 사랑해 I LOVE YOU Inst.
+ B.L.T. BLING LIKE THIS Inst.

*************************************************************

3第三張單曲專輯作品《THE FIRST STEP: CHAPTER THREE》
[img] [/img]
發行日期：2020年11月6日
發行：
1. 음 MMM TITLE
2. 오렌지 ORANGE

同名實體專輯
TREASURE - 3rd SINGLE ALBUM ‘THE FIRST STEP: CHAPTER THREE’ (BLACK & WHITE VER.)

實體專輯發行日期：2020年11月13日
收錄：
1. 음 MMM
2. 오렌지 ORANGE
+ 음 MMM Inst.
+ 오렌지 ORANGE Inst.

*************************************************************

成員個人/分隊音樂作品（官方發佈）
YEDAM Solo 歌曲
《왜요 (WAYO)》
發行日期：2020年6月5日
BANG YE DAM of TREASURE - '왜요 (WAYO)' M/V

*************************************************************

成員介紹
CHOI HYUN SUK / 최현석

本名：崔玹碩／최현석
英文名: Danny
生日：1999.04.21
星座：金牛座
血型：A
國籍：韓國
出生地：首爾特別市江南區
擔當：LEADER、RAP
綽號：奶崔、大哥、崔崔
代表Emoji：🐷

JIHOON / 지훈

本名：朴志焄／박지훈
英文名: Jun
生日：2000.03.14
星座：雙魚座
血型：B
國籍：韓國
出生地：釜山廣域市南區
擔當：LEADER、DANCE、VOCAL
綽號：二哥、熊貓
代表Emoji：🐼

YOSHI / 요시

本名：金本芳典／카네모토 요시노리 / かねもと よしのり / Kanemoto Yoshinori
英文名: Jaden
生日：2000.05.15
星座：金牛座
血型：A
國籍：日本
出生地：兵庫縣神戶市
擔當：RAP
綽號：有事、王子、Dark Horse
代表Emoji：🐯

JUNKYU / 준규

本名：金俊奎／김준규
英文名: David (有時喺Simon)
生日：2000.09.09
星座：處女座
血型：O
國籍：韓國
出生地：忠清北道忠州市
擔當：VOCAL
綽號：樹熊、傻奎、金毛奎、天使奎
代表Emoji：🐨

MASHIHO / 마시호

本名：高田真史帆／타카다 마시호 / たかた ましほ / Takada Mashiho
英文名: Mama (?)
生日：2001.03.25
星座：牡羊座
血型：AB
國籍：日本
出生地：三重縣鈴鹿巿
擔當：DANCE、VOCAL
綽號：高甜、Mama、真真
代表Emoji：🐹

YOON JAE HYUK / 윤재혁

本名：尹材赫／윤재혁
英文名: Kevin
生日：2001.07.23
星座：獅子座
血型：O
國籍：韓國
出生地：京畿道龍仁市
擔當：VOCAL
綽號：尹少
代表Emoji：🦁

ASAHI / 아사히

本名：濱田朝光／하마다 아사히／はまだ あさひ／Hamada Asahi
英文名: Arthur
生日：2001.08.20
星座：獅子座
血型：AB
國籍：日本
出生地：大阪府大阪市
擔當：VOCAL
綽號：阿鯊、HiKun
代表Emoji：🤖

BANG YE DAM / 방예담

本名：方藝潭／방예담
英文名: Kyle
生日：2002.05.07
星座：金牛座
血型：A
國籍：韓國
出生地：首爾特別市麻浦區
擔當：VOCAL
綽號：小房子、GodYedam、Rockstar
代表Emoji：🦊

DOYOUNG / 도영

本名：金道榮／김도영
英文名: Sam
生日：2003.12.04
星座：射手座
血型：B
國籍：韓國
出生地：首爾特別市江南區
擔當：DANCE
綽號：Dobby、Kim Dobby、魔鬼榮
代表Emoji：🐰

HARUTO / 하루토

本名：渡邊溫斗／와타나베 하루토／わたなべ はると／Watanabe Haruto
英文名: Travis
生日：2004.04.05
星座：牡羊座
血型：B
國籍：日本
出生地：福岡縣福岡市
擔當：RAP
綽號：MK溫斗、低配版GD
代表Emoji：🦙

PARK JEONG WOO / 박정우

本名：朴炡禹／박정우
英文名: Justin
生日：2004.09.28
星座：天秤座
血型：O
國籍：韓國
出生地：全羅北道益山市
擔當：VOCAL
綽號：蒸魚
代表Emoji：🐺

SO JUNG HWAN / 소정환

本名：蘇庭煥／소정환
英文名: John
生日：2005.02.18
星座：水瓶座
血型：B
國籍：韓國
出生地：全羅北道益山市
擔當：忙內、DANCE
綽號：SUPER KING COW BABY、牛b、牛仔
代表Emoji：🐮

相關音源節目現場/錄影表演
1第一張單曲專輯作品
200809 TREASURE – ‘BOY’ SBS Inkigayo

200815 트레저 -보이 (TREASURE- BOY) Show Music Core

200816 TREASURE – ‘BOY’ SBS Inkigayo

200822 트레저 -보이 (TREASURE- BOY) Show Music Core

200823 TREASURE – ‘BOY’ SBS Inkigayo

2第二張單曲專輯作品
200919 트레저 -사랑해 (TREASURE -I LOVE YOU) Show Music Core

200920 TREASURE –‘사랑해 (I LOVE YOU)’ SBS Inkigayo

200926 트레저 -사랑해 (TREASURE -I LOVE YOU) Show Music Core

200927 TREASURE –‘사랑해 (I LOVE YOU)’ SBS Inkigayo

201010 트레저 -사랑해 (TREASURE -I LOVE YOU) Show Music Core

201011 TREASURE –‘사랑해 (I LOVE YOU)’ SBS Inkigayo

3第三張單曲專輯作品

YouTube限定表演舞台

TREASURE | MUPLY - KNOCK KNOCK KNOCK - 'BOY' & 'COME TO ME' & 'GOING CRAZY'

TREASURE | 1theK - GAP CRUSH - 'BOY'

TREASURE | MUPLY - 'COME TO ME' MUPLY ver. '

YG 데뷔그룹을 만난 아이가 하는 질문 (Feat. TREASURE) | ODG

200925 Tokopedia x Treasure : I Love You #TOKOPEDIAWIB TV SHOW

200925 Tokopedia x Treasure : BOY #TOKOPEDIAWIB TV SHOW

트레저 (TREASURE) |네이버 NOW.- 사랑해 (I LOVE YOU) [XR라이브]

Special Performance現場/錄影

TREASURE - 미쳐가네(Going Crazy)

TREASURE - 미쳐가네(Going Crazy) emoji ver.

TREASURE - ‘BOY’ SPECIAL PERFORMANCE VIDEO

TREASURE - ‘사랑해 (I LOVE YOU)’ SPECIAL PERFORMANCE VIDEO

相關Cover表演
TREASURE: JIHOON x JUNKYU x MASHIHO x BANG YE DAM x PARK JEONG WOO - '왜요 (WAYO)' LIVE VIDEO

TREASURE : BANG YE DAM - HONESTY (Pink Sweat$ Cover.)

TREASURE : PARK JEONG WOO - SUPERSTAR (Ruben Studdard Cover.)

TREASURE : JUNKYU - Latch (Disclosure x Sam Smith Cover.)

TREASURE: PARK JEONG WOO x HARUTO - Stack It Up (Liam Payne x A Boogie Wit Da Hoodie Cover.)

TREASURE : Dance Performance Video (A$AP Rocky - Wild For The Night)

TREASURE : JIHOON x DOYOUNG x SO JUNG HWAN Dance Performance Video (God's Plan - Drake)

TREASURE : CHOI HYUN SUK x DOYOUNG Dance Performance Video (Babushka Boi - A$AP Rocky)

TREASURE : CHOI HYUN SUK x MASHIHO x YOON JAE HYUK Dance Performance Video (Be Like Me - Lil Pump)

200923 'Can't Take My Eyes Off You' LIVE COVER By JIHOON x JEONGWOO x YRDAM From “Kang Han-na's Volume Up” Radio Show

200923 ‘MOBB’(MINO & BOBBY) LIVE COVER By HYUNSUK x YOSHI x JAEHYUK x HARUTO From “Kang Han-na's Volume Up” Radio Show

200923 'Really Really'(WINNER) LIVE COVER By JUNKYU x MASHIHO x ASAHI x DOYOUNG x JUNGHWAN From “Kang Han-na's Volume Up” Radio Show

TREASURE ＜How You Like That＞(By BLACKPINK) From Weekly Idol Cover Stage 4K

TREASURE X LINE FRIENDS [TREASURE STUDIO]特別企劃

[TREASURE STUDIO] EP01 - 너의 능력을 보여줘! Tell Us Your Attributes

[TREASURE STUDIO] EP02 - 누가 누가 우리 팀? Teams, Get Together!

[TREASURE STUDIO] EP03 - 시작해볼까 YO! Let’s Kick Off In Strength!

[TREASURE STUDIO] EP04 - 이 조합, 좋다규우~ Team Chemistry Off The Roof

[TREASURE STUDIO] EP05 - 우리 사히 친한 사히 Great Friends Make Great Things

[TREASURE STUDIO] EP06 - 아직 끝나지 않았다...! It's Not Over...Yet!

[TREASURE STUDIO] EP07 - 본격 캐릭터 만들기! 미션 현장 대공개! TREASURE Creates Characters! Action From The Scene!

[TREASURE STUDIO] EP08 - 사히팀 셀프캠: 모든 만남은 운명이었다! (소오오름) TEAM ASAHI SELF CAM: OOH...THIS IS DESTINY!

[TREASURE STUDIO] EP09 - 요시팀 셀프캠: 우리는 자연인이다 TEAM YOSHI SELF CAM: WE'RE FROM MOTHER NATURE

[TREASURE STUDIO] EP10 - 준규팀 셀프캠: 일단 귀엽고 보겠습니다 TEAM JUNKYU SELF CAM: UHM... WE'LL JUST BE CUTE

電視綜藝及電台訪問相關節目

200923 “Kang Han-na's Volume Up” FULL Radio Show

200924 아이돌 라디오 [IDOL RADIO] ep.713. FULL Radio Show

200928 MBC《金信英的正午希望曲》FULL Radio Show

200930 Weekly Idol ep.479 TREASURE FULL Episode[ENG/INDO SUB]

사랑해❤️로 가득찬 트레저의 훈훈(?)한 인터뷰 감옥 탈출기💎 | Treasure_사랑해(I LOVE YOU) | 인터뷰감옥 | Prison Interview

We Call This
“THE TREASURE EFFECT”

開帖文件檔:

💎TREASURE ROTY投票系列💎 集氣ROTY！召喚刷歌投票師！
今日開始去投票！！！

1.
[MAMA x Mwave]
Categories:
> Best New Male Artist
> Artist of The Year
> Worldwide Fans' Choice

Vote here:
Vote on all 10 Accounts per IP Address once a day. Vote on Required Categories
教學：

2. AAA 人氣賞 -> Choeaedol[/quote]

刷Youtube:
要login
要720p以上
音量 50%以上，唔可以靜音
要聽晒，唔可以向前向黎飛
唔可以refresh/ 重播
每次聽完要重新search
唔可以入playlist循環播
聽夠十次要del觀看紀錄 (左上 setting>「歷史紀錄」>「清除所有觀看紀錄」>「清除所有搜索紀錄」

[整合］香港車瀡CP名 *官方CP*
1. 潭仔三哥/ 天芳yedam - yedam (藝潭) x yoshi (三哥/ 芳典)
2. 金鯊/ 金鯊朱古力 - junkyu (金俊奎)x asahi （牙鯊) / x jeongwoo (黑朱古力)
3. *尹光* - jaehyuk (尹材赫) x asahi (朝光)
4. 潭水魚 - yedam (藝潭) x jeongwoo (魚子哥)
5. 兩老?有冇其他提議 - hyunsuk (媽媽) x jihoon (爸爸)
6. *奎兔賽跑/ 天使與魔鬼* - junkyu😇 x doyoung😈 (🐰)
7. 紅豆沙/ 豆沙 - doyoung (All red lol) x / haruto (溫斗) x asahi (牙鯊)
8. 蝦蒸魚 - haruto (Ha) x jeongwoo (蒸魚)
9. *黑牛/朱奶* - jeongwoo (黑朱古力)x junghwan (牛b)
10. 吐痰/談兔 - doyoung (🐰) x yedam (潭)
11. 熊熊？- junkyu (樹熊) x jihoon (熊貓)
12. 貓砂 - yoshi (🐯) x asahi (鯊)
13. 婚紗 - jihoon (焄) x Asahi (鯊)
14. *芬芳* - jihoon (焄) x BangYedam(方)
15. *真寶石💎* - mashi (真) x hyunsuk (碩)
16. *鬥癲* - haruto (斗) x yoshi (典)
17. 三文魚 - junkyu (奎) x jeongwoo(魚)

食返個橙先本命List:

mmm認領List:

好橙尋人List:

*********************
********
初一位
********
*****************
*********************
初一位集氣區及YG卡神跪拜區
請放底本命許願

1106回歸歌曲資訊內容/曲風置頂
一齊見證作曲家Asahi第一首官方發佈作品

吸血鬼尹少lm
Happy Halloween啊여러분

二哥帶個cosplay嘅牛仔lm

係咩 近睇好真 睇錯咗

哈皮哈囉喂

好日系

呢次用靚仔鯊留名Happy Halloween

牙鯊真係好撚襯呢個look

互吸都得㗎

Come on baby

係呀感覺上佢咩look 都咁靚仔

扮鬼嚇到佢哋喊

我要嚇Ruto

Ok

好彩無抽到啲奇奇怪怪嘅look

少年好腰力

瘋狂嚇蒸魚同mk駝

真仔

肯定勁靚女 好有氣質

我唔使食㗎

Line update

唔係支博嚟？

dllm

無咗二哥咁嘅手臂都靚女嘅

支博update

真 起碼冇咁得人驚先

係喎，睇錯咗添⋯

係⋯二哥版好似撩交打咁

想溝

果然係崔崔

等下世啦

牙鯊可摸耳同我互換

好橙個鼻唔長個陣都冇佢份

許願今晚每人一個Halloween post

許願

事情又變得不單純

屌

頂

係我呀

Kiyowo

樓豬 成日都share曳曳野

兩條香蕉

奎豬

真係蕉咁樣

今好多update

馬屎最似

睇個勢真係一人一po

佢連唇膏都搽黃色cls

巧幸福

頂係喎

冇型象系列

又快手畫得又cute

想睇皇帝鯊

即講即有

ClsI see no difference

全球TME 一樣腦

唔睇手臂其實幾靚

都係癲嘅

Cls

靚過隔離社啲女團

一定啦

支博update
呢張真係好有媽的貢丸feel

頂佢勁滿意呢個look

睇佢個樣幾自信

今日一定有嘢睇，個個上曬水

Spoiler

DenQ又再一次mention TREASURE
上一次係介紹11月會回歸嘅藝人

其實香港代表都好快手

見到有cm話YG放下身段
下？究竟連係邊撚個做錯都唔知？

係當時mnet分豬肉
激嬲YG？
其實我都唔係好知情況嗰陣時仲未留意K Pop

畫曬12隻

等咗咁耐終於有

忙內永遠都係食緊嘢佢新出個忙內outfit 都係

Dllm鞭到2046

個頭終於正常好多佢個日個頭究竟發生咩事

睇黎阿仔要不停用相逼我哋接受現實

佢今日個頭冇咁炸我已經滿足

佢可能係想一啖砂糖一啖屎 俾屎我哋食先掛 之後我地就會覺得佢所有造型都好好

佢個日個頭真係好好笑

炸完個頭係識玩啲嘅

又係師姐studio?
到底佢哋有冇自己嘅studio

我諗到衰嘢

點解公海會無啦啦講Asahi 嘅

同為香港tme 點解我對手。。

我係垃圾

係咁反NCT, 佢哋咪好撚紅？
我唔想佢擔哋紅呀

好唔簡單
究竟係咪命運嘅安排

應該係準備畀芳典嘅，但佢抽唔到咪FF咁多喇

4分鐘

咁俾奶崔抽到更加係命運嘅安排?

都可以咁講

屌，TME真係好仆街

Ch 銷售員仲未計

Ch3

笑鬼死

Ch銷售員

無嘢睇

你由得樓豬啦 佢好羨慕崔崔

收隊

帶翻眼鏡先：Ch3銷量未計

hello 無片

聽朝

星期日想放假

yg真係好識欲擒故縱早兩日突然俾甜頭我哋 依家就咁冷淡

十二隻：見今日無嘢出，我哋狂出嘢喇
屌，我想聽聲呀

以為個個上水有驚喜

今日十二隻輪流上水仲以為有嘢睇

YG

正仆街

唔好對公司有期望，佢哋係YG

推拉高手

原來係無野睇就上水當驚喜

咁我明了 少人上水有嘢睇 多人上水無嘢睇

可能YG staff今日去晒halloween party

掛住happy唔記得po 嘢

聽日星期日放假，跟手就星期一先

咁聽朝係咪：宿醉sor 晏就補返

Ok咁我聽日可以安心做asm了

今日考古⋯
T-map&TB 時期嘅真真

想打傻奎

我覺得I could be yellow要係呢個

已變海綿寶寶一去不返

爭咁枝擔住嘅煙

就好似Ruto

真

真 fd

勁嫌棄

奎仔個樣
嫌棄到

頂奎仔今日全日都係媽的貢丸樣
咪鬼再俾佢換依套衫鬼上身咁

成日都嫌棄我

佢唔可以畫粗眼線⋯

原來彩虹係咁解

佢勁enjoy喎

清起你嚟轉呀啦

想睇

佢超有自信

覺得奎仔個caption要再惡啲!!
例如jm9呀咁

@浜田俊奎
崔崔話想睇喎

100分

大佬呀唔好玩鳩我啦
都得

實係有班人係咁讚佢carry得好

我想像唔到轉咁動L頭之後
Ruto 跳舞會有幾搞笑

係唔差，但加埋啲表情動作真係好似鬼上身咁

肯定好有動感

可能明明隻舞好撚型，佢跳就勁有喜感

Match

加埋個動L頭

牛仔真係大得好快

諗起成龍個duang廣告

我腦補佢依家個頭擺落條片度
屌，好撚好笑呀

5年前

5年後

一定有tme 會整

救命⋯

Oppa
今日我06

06line歡迎你

牛仔眼中只有食物
見到野食
見到女人

好呀 無難度啦

如果佢係我細佬嘅話我一定錫到佢燶

牛b: 有嘢食

養成系真係oppa

牛b：食女？不了
食嘢？

巧

好彩我係06line可以叫oppa

真呀庭煥哥哥

面仔紅紅

煥哥哥

成班拜登

好彩典囝喜歡哥哥line

新增兩則蒸魚爆料睇返日期係講緊喺益山讀初中時期

有人話蒸魚靚仔 性格善良 講嘢清楚溫柔 會幫女仔手 原po個frd都鍾意過蒸魚

蒸魚初中男仔多過女仔 所以啲男仔都成日會開女仔玩笑 偶然會有男仔玩得over咗 但係蒸魚完全唔贊同呢啲男仔嘅行為 啲男仔會judge下啲女仔 講下邊個正啲 如果一直問蒸魚呢啲問題 佢係唔會俾其他人咁問而影響到 會堅持話兩個都係咁善良咁好

proud of細佬

典囝都好喜歡攬住我個仔

典囝喜歡衝撞浴室多啲仲有挽瑪利歐
不過日本忙內當然錫到燶

温柔嘅魚仔
真係好好呀佢

MAMA是日投票做咗未

大家屌細力啲知錯了

個個啲性格都咁乖仔咁好

done

估唔到細佬初中嗰陣個無牙仔樣竟然有女仔暗戀好想幫佢收情書

我仲未知邊個攞咗芳典粒衫褸
我準備好去日本地氈式搜尋

真係有種close過嘅感覺

樓主係咪想搶咗人哋粒鈕

Done

可能佢又温柔又gentleman 淨係性格 都足夠令啲女仔鐘意佢啦

絶對唔係

呢啲真係好容易淪陷 加上韓仔初中好多都係小學雞樣 蒸魚加埋把口又掂性格又掂

而家都已經沉咗船啦我

乖仔

笑死

全部都係乖仔

乖仔有前途

乖仔團好難得

佢好似十日無食飯咁

最近考試少咗上黎
但榮B在不？我本命勁賤地轉咗做渣男尹
求改

尹少終於有本命個個都j完即棄佢

唔好咁喇，本命standard 好高⋯

入StarPlay投票呀
投完記得投埋mama

12個都係本命
想領養曬架我

都五十幾個po啦
好難說服大家我冇本命但其實我十二位都愛

歪豬更新呢
點趕得切星期三出MV taeser牙

我思疑YG 星期日放假

床照

屌 冇錢啦

三輯周邊你以為冇？

果然宿醉未醒

今晚11點有啦掛

原來牙鯊對真真係主動㗎

今朝冇就代表全日冇架啦
我擔心今晚都冇添呀

11點韓國個邊係新嘅一日所以應該有嘅

係

佢可以選擇聽朝8點更呀

濱田朝光（時間管理大師）

@樓豬

第一次覺得蒸魚咁得意

我無辜架
連典B都逼人做拜登

個衰仔成日趁我做asm就瘋狂更新

又係由細靚仔到大個 個天公平咩

塊面漲卜卜

點解我身邊無呢啲同學

我望住自己個樣都覺得唔公平
人哋2000年嘅顏值點解咁唔同

係我養到細佬咁qq

奎b

想佢有番啲面肉會可愛啲
換言之熄咗美顏thx

佢哋好鐘意用美顏

佢臉豬咁好督又咁好錫
唔好問我點解會知
點解要浪費而整V面

樓豬已變拜登

我講宜家塊面啦
以前啲Baby fat收埋咗典仔潛力
所以好彩佢以前啲friend全部走寶

臉漲卜卜嘴嘟嘟幾Q

而家嘅典仔咪幾吸引人

想瘋狂餵佢食野

準備星期五俾佢造型同MV 魅力仲有Rap中出
我眼睛同耳仔

好快就D-4啦咁多位

但係連個人相都未出

出預告個日都夠死啦

想睇單身二千年嘅肌肉Elsa

出個人照個日慢慢睇

我都想換一樓嗰啲個人相

聽曰應該得

真定假㗎 雖然唔係佢哋唱
但Demo流出左

呢首歌係404 㗎喎

嚇死 冇睇404 所以唔知

陳同佳

第一次見click bait?
YT唔會有流出上載到就算流出上載yt一陣就會被靜音
YG咁大間公司好少發生流出
要流出都只會喺其他音樂平台網站

小心Elsa焄打尻你

夠膽再講多次？出兵嚟打你

牛b

已出兵

我覺得暫時已經冇嘢可以超越到Elsa個look

陳同佳我頂你

點解牛b影啲mk相都成個細路仔咁

因為佢真係仲係個初中生做咩都好得意嘅年紀

dllm笑死

屌你 搵佢同我比？

好得意

係佢隻手太大定塊面太細

對鏡自拍個眼神勁呆下呆下

Why not both

咁樣都係好得意

呢張好mk 但都好得意

佢係呀

點解我哋識嘅MK 唔係咁

香港啲MK仔個個都食煙

我哋識嘅mk 係柒頭加覺得自己好𠹌型

係呀頂

本身get唔到你講緊啲咩
睇完張相先明

阿仔成日俾人遺忘係忙內line

these bitches

去飲

洗眼先

屌！

痴撚線好正呀仆街

음

TREASURE YOU
TREASURE YOU
TREASURE YOU

痴撚線正到

Mk開頭
我屌 正到喊

頭先左至右慢慢掃過去望人 一掃到阿仔就好唔爭氣咁笑咗出聲

係條街攰到冇力見到Twitter通知醒撚晒 即刻有動力狗衝返屋企

LET ME TREASURE YOU TREASURE YOU TREASURE YOU

正呀 第一次咁快公開副歌

金本芳典涉嫌一級謀殺金本本命fans罪成

開頭個走位型𠹌到

開頭呀

不准上訴

睇翻12次先

畀佢哋迷到 開頭定副歌都分唔到

好正呀救命

YG staff 遲到

全部都係oppa

cls差啲暈低

通常upload片上IG慢30秒

屌好正
我已經期待緊MK仔個開頭

得十分秒⋯好賤呀YG

尹少個頭

頂唔緊啦 可摸耳快啲到6號
睇開頭都估到live會好正

十八

我以為係潭仔

Loop到星期三MV teaser

期待rap line爆發
Feel到首歌個style了
應該好hip hop

真係引死人

癡線, 佢分分鐘星期四先出..

頂我而家先睇到 原來兩個都有整呢啲頭

一早拍好應該唔使

佢唔係話好快咋喎...

好想hack佢哋電腦

呢個頭真係唔係幾掂

成日遲到...聽緊第八次..

睇緊0.25倍速

下個post 標題
LET ME TREASURE YOU

睇到好想

唔係好識欣賞呢啲頭

依句野好頂癮

仲有嗰幾句음

跟...

擺底隻尾指跟

rapper 開頭真係好少咁玩..

음 음 음 咁樣好難唔心邪

我賭星期一二個人照
三mv teaser D-2poster
四D-1 poster

嘩hi 榮b

ruto把聲勁型勁好j

帶耳機聽 喺你耳邊음 음 음

一日三更都可以
8 11 3

係呀，好驚喜呢次rapper 到show 佢魅力？
上次芳典真係有驚喜嘅，雖然line 唔長

呢句病句
Wuli 榮榮係次次都係跳得最好睇

耳機黨好滿足

個mmm真係好仁

紅髮髮帶嘅我癲到

一日三更的仲驚⋯一更一個member , 分分鐘Teaser 星期五朝早先出

Hello二哥miss you so much

只要唔all back , 全部都ok

可能一次更三個成員呢

一次正過一次

最好較慢幾秒，仲正

又要聽仁榮vlive嗰陣演繹

冇人話一次一定要更一個成員

哇多謝你整gif！！！！
呢下癲到我loop咗100次！

應該一日兩更，一次兩個⋯

Miss you too

跟呢個2日出晒

真係好睇YG 想畀幾多嘢我哋睇

想講 我諗mv 未出 已經可以聽曬半首歌先
因為vlive 個陣個拍攝花絮已經放曬出嚟YG 又唔mute 聲

我唔準你咁講！！！

唔好講咁多喇 跟我上船啦

所以唔睇倒數vlive
想有驚喜 之後再睇返

我執好晒衫唔準備落船啦

Mv 出個日肯定有好多仁榮gif

呢個真YG員工可能心諗: 是旦啦每次cb都咁銀多野做咪做少個step囉

特登唔睇個part 不過我一定忍唔到

我肌肉Elsa又要出兵啦

頂 碌得太快睇錯你話你除好晒衫準備跳落船

原來呢個只係dance performance 姐係最少有兩個version 可以J

clsyou jump i jump

我睇錯剝好衫

相信mv teaser個日可以book 定床位入去住先

仁少陣啦各位

我哋呢度字幕組嗰晚應該癲狂自動加班

救命

我呢個vibe真係最仁最正

我攞左位架啦

我準備好開OT

想快啲飛去6號

我好快住入嚟

笑撚咗

牛姨表示要睇住ch3個mv等ch2隻專

我都係 已經無咗一半血

我屌
真係喊出來

Join

我都係心諗住條女咁猴擒嘅

同仁腦

好笑喎

Dllm , 笑咗出聲

波浪

想報驚

係都我哋報先啦 你唔咁做我哋點會咁

扮咩清泉

原來我係綠頭

嘩屌係喎

原來你後面個位都係綠頭

代表矮line dllm

以為芳典矮左得佢曲腳

係喎

又高⋯畀啲崔崔同真真得唔得呀

望落高過魚仔

好殘忍

好仆街

唔怪之得鯊潭有得一齊企

你漏咗牙崔

如果係咁講 再過多幾年
大家個高度又變過

呢首歌嘅表演出場 會好奇怪做唔到個波浪
（其實應該係M字）

靈魂笑死

頂cls tme彈開

係187

mk 真係

之前佢個美人魚pose 俾人p 咗lisa對腳落去

唔好再講阿哥喊緊

好橙 俾人昆咗

已經知佢個part係點

睇緊前面血壓準備飆升點知突然有把傻仔聲成件事唔同晒

笑死畫風突變 明明本身好型

有Dance performance Teaser#1 即係有 #2啦

好興奮有咁多野睇但都係好想訓醒就即刻到6號

今日哩條應該唔係MV開頭所有畫面
只不過係純dance choreography

好難控制
不過期待orange有更多發揮空間
我諗可以唱到自己作品可能已經令阿鯊好開心

想典囝係我耳邊mmm來mmm去

dllm大半夜笑出聲

我都係本身當好聽嘅side track只係bonus

哇超型

今次真係mv未出聽晒半首 會唔會冇個人相㗎

認真呢 每日18秒

睇得透就唔係yg

YG心 海底針

耶⋯05line 親故100分
暫時韓國Kpop最細嘅忙內？

應該係

牛b隱藏社交高手 之前台仔做訪問都話仲有同牛b傾電話

好鍾意YG 舞台...
好enjoy 音樂嘅feel

佢哋真係好好兄弟

YG真係次次都估佢唔到如果真係每日18秒嘅話
星期五前應該好快有TME拼到半首歌出嚟

係囉 我唔想冇驚喜
今次yg又想玩乜
係咪又係撚鳩大家

YG舞台世一
Mino 跳HYLT個樣

開live嗰日播花絮成首都聽埋

真係

YG: 你永遠唔會估到我想點

即係聽曬都仲有驚喜喺度...

唔知點解真係覺得崔崔有Mino 嘅feel ...
YG rapper 嘅樣..

應該係...一嚟就係rapper 開頭已經好驚喜..

想同牛b傾電話係咁누나 누나咁你

好串 YG表示比你哋聽咁多都唔驚 因為仲有更驚喜嘅part

GD 準備CB

不意外

我覺得係咁囉...
好似Mino 咁, 成隻碟出曬試聽添喇...
咁點啫, 咪又係好驚喜, 好好J...

Source?

YG已經證實咗

淨係GD CB定係BB?

淨係GD

一次四位

紅頭好掂

一次過4個cls

屌 我想覆傻奎

講咗未必一次更新兩個

全部都好靚仔 我頂唔緊

仲有8個等緊
今日會唔會出曬呢

紅頭奎好撚正

Lm 3點

嘩...崔崔咁靚仔嘅咩...

粒墨又深咗...

但其實未知嗰18秒係咪連續放出嚟
可能係首歌嘅唔同地方cut18秒俾你睇

竟然carry 到呢隻色?

好撚靚仔

我都係..
我要曬崔崔..

正到呢個comcept真係冇得唔正

一定有副歌

仲算唔算深色系男團...

因為唔係淺色
我相信佢所以深色都carry到

想睇MK

典典好靚仔...拖隊同樓主爭卡..

4個都好仁
淨低個啲會唔會仲仁 lm 仁榮

典仔係粉色頭

粉紫頭芳典正到

點解粉色都型到咁

大家請放開金本芳典

鯊b幫你book左床位

後姐大機會啲 淨低幾日出埋預告 D1-2出團體照

頂唔緊

因為佢係金本芳典

跟機book多張鯊b呀

我可以早啲入院了

係囉...Carry 得好好..
真係未見過咁man 嘅粉色頭...

我以為染粉紅色只可以cos little twins star 邊有人染到佢咁型

今次我覺得幾好 好sexy

就快book哂成間醫院4個4個咁出心臟負荷唔到

我懷疑你老點佢

我做緊cpr

上星期入坑 終於補曬佢地所有野 趕得上今次comeback

我插緊喉啦直情 快手啲啦你哋

我開始無咁抗拒彩虹頭喇

真真歡迎你

T-hi..

Nope..想睇黑髮真真..

歡迎你同我哋一齊癲啊

頂你一嚟就出大技代表真真

Welcome~請你食個蘋果

好多怪嬸嬸

幫助佢盡快適應我哋班白卡佬唔好俾我哋嚇走

T-Hi

召喚成功

今次海報冇帶有色con

無嚇走好期待佢地萬聖節版mv 媽媽粉望咩都覺得可愛

有咩?

利申 06line too

06line too

尹b

利申 我都係06line喎 咁啱嘅

好年輕呀作為10年VIP佢地全部都係小朋友

崔豬

愛啊 梗係愛啦

利申05 line 同牛B同班親古

我06line ..呢度好多親故

唔好成日擺我未來老公出嚟...

乖啦...是但揀一粒藥食咗佢

+=

[TREASURE MAKER] TREASURE討論區 (53) 음…음...Let Me Treasure You

又係spoil到tm面前都唔知咩事

又俾佢撚到

好想快啲玩

窮撚表示終於有機會可以儲齊晒十二張嘅卡

係 好感動

到時勁忙 又要番工番學又要追班仔又要打機 一日24個鐘唔夠用

開始成為喪屍嘅生活

dllm以為ruto係最正常嗰個點知牛b笑死

mama嘉賓席示意圖

頂 好真實

好戇尻

牛b: 有嘢俾我食就得

有新嘢睇各位lunch叉下電

所以YG由鳩佢地就係...TME智商再高都估唔到...
開估全球TME...喔~, 屌...

屌, 笑死我...

超真實

俾佢哋撚到氹氹轉

牛仔同芳典嗰度...

我哋輸在: 點估到佢哋膽咁玩...

好似睇緊佢哋上英文堂咁

Hi My name is Asahi my favourite food is Ramen

牛仔永遠食嘢 芳典永遠默默拍手

人生贏家方藝潭

你仲好笑 Hi I am jihoon. Me too leader

佢個動作又幾似